Golf R定A250 amg?

係28car睇 兩部二手價都係2x萬，而自己亦揸開福士，兩架都幾鐘意

大家會點簡？

A250 AMG 計樣計內籠好似吸引啲, 但性能只係Golf GTi級別
睇你要樣定性能

魚與熊掌 好難簡

A45

Golf R, 轉款都唔太覺

A Class剛轉款, 舊款個樣就好舊

邊代r

Mk7

新a class好似有啲怪

R啦 a250唔好坐

睇睇下就慣

冇得比 買得A250 amg就係為咗套mk包圍扮飛得起
但係Golf R 又EA888 又300匹 又四驅 踩兩腳就見真章

要快既當然是GOLF 要舒服排場既當然A250. 要MK妹既當然要思域啦要處既梗係要去幼稚園啦

老老柒柒如果嫌Golf R 樣唔掂 不如買S3/ S4

陳啟泰話Golf VR6

golf r

7r屌打a250啦

性能 golf r
啲女一見就濕 Benz

Golf r套dsg會唔會比上手launch都收皮先放出來